====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur les galets , la promenade Proche d ' Étretat , la petite station balnéaire de Veules-les-Roses a souffert des bombardements de la Seconde Guerre mondiale , puis de la reconstruction qui a canalisé la Veules et l ' a couverte d ' un parking .
Entity Name (Type) :: Veules (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
promenade Proche d ' Étretat (LOC)
Veules-les-Roses (LOC)
Seconde Guerre mondiale (MISC)
Veules (LOC)
Total entitiy counts: 4

